5000蚊砌唔砌到駁片加少少特效唔Lag嘅機

求list，5000做到最好
最盡6000，唔該連登大神

自推

乜野叫駁片

開window movie maker唔駛砌啦

搵mvp資助啦

駁埋footage

唔砌新機會lag

自力更新

求list，急買
無架生用呀屌而家

兩年前嘅砌機list
950改其他卡，應該5k有找

假膠？

喂，即係點😂
電腦呢家嘢我好易信

絕晒種

我信架喇

你唔信我都要信悠二

冇啦，依家ssd,ram同顯卡都咁貴，點砌到咁平

其實你去黃金行轉已經大把一set嘅機
不過價錢同自己砌就

特效果到要張卡好少少就上1050ti

要加幾多錢

好耐無砌新機，而家完全唔了解啲產品

咩footage先得
320 720 1080 4k 8k
25 50

2k片 25啦當